一人n句，各國愛國口號

香港: 光復香港時代革命

烏克蘭：「榮耀歸於烏克蘭，榮耀歸於英雄！」（Слава Україні! Героям слава!）

美國：God Bless American

英國：God Save the Queen

俄羅斯: Mother Russia

法國： Vive La France

支那：我支持香港警察，你們可以打我了/我支持香港警察，我們可以上街了，天安門廣場見

台灣(高雄) :貨賣得出去 人進得來 高雄發大財！！！！

全民支持中聯辦王志民、港澳辦劉曉明做特首！

三十年后，爱国青年重返天安门！
平反六四

支那口號咁撚長又柒

張曉明下麻？

支那野係咁上下

Sor ,搞亂左劉曉波

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

1